溫和派可以有大把嘢做，入黎我講你知

大量鏡頭影住每一角落，每一段衝突，黑就用大光燈，唔好再俾暗角事件發生，所有嘢都要影住，即時upload走，因為差佬有可能會埋黎收你機，如果你得offline copy，等於白做

準備BB油幫人沖走胡椒噴霧，有人教過用油唔好用水，係印走唔係抹走

外圍發展要通知內部，有幾多人黎緊，咩裝備，咩方向黎，搵方法通知啲激動人士，可能要人傳人，到時電話可能被jam咗

係諗到咁多

（文宣組）612icon